有冇人睇過恐怖魔術?

岩岩睇America's Got Talent Highlight 見到
睇完都覺得有小小恐怖
[url]

幾有創意

幾正wor

個人覺得好垃圾，一大陣7味，硬係凝住佢忍唔到笑吱一聲笑出黎

咁多個入圍除左唱歌個啲最悶就係佢

個頭抽筋

評判嘅反應carry左成個魔術

係得第一次初選比較好睇
之後都一般
佢好似係東南亞唔知邊度攪既Asia got talent贏左？

佢點估到係bob